以波黎講 香澄乃亞算唔算係AKB最大既AV女優?

橘梨紗 = 中西理菜 = 三上悠亞 = F cup
柏木柚紀: D cup
香澄乃亞: G cup

巴打J 齡有返咁上下可惜係死魚

橘梨紗 係正，好鍾意佢個種膽怯又要做個樣同啲叫聲好正